麻煩連仔刪貼

老實講 韓妹真係優質過港女

又有一個傻仔
幫下佢啦連仔
五封大利是

保護手足
拉